[突發] 紅衣外星人岀現香港！

頭髮中間有條跑道

P圖整容雞

點解要整到自己咁重蝗氣